有手足發夢跌左電話？

係上環港澳碼頭前面馬路草堆見到
邊位絲打咁唔小心快啲去執返

推

幫下手 後生仔跌左電話好大負擔架

你keep住先啦

我坐車經過執唔到

推比住附近嘅手足執

D mk出街玩跌姐 邊有發夢

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

推左